做銀行嘅巴打請入黎，戶口扣錢一問

因為今日放假打唔到比hsbc啲人
想上黎問一問咩事
事關今日去公公婆婆探佢
發現佢有個戶口每個月都比人auto dr $100
紅簿仔第二個月已經扣
係咪唔夠錢扣？但有萬幾二萬都扣？
大大話話扣左五年
唉問老人家已經咩都唔記得唔知

AUTO DR係自動轉帳喎

鬼唔知自動轉帳咩
人地想問因乜野轉

平安鐘？

唔緊要，只係問老人家佢乜都唔知唔記得
所以我都唔知乜黎

結餘唔夠
銀行係咁仆街架啦

簿仔邊有最低結餘要求

佢都講埋有萬幾二萬都照扣，到底有冇睇晒人地講咩

屌 邊Q個知兩隻老嘢自己做過咩黎
匯豐儲蓄戶口最低存款5000
樓主話有萬幾二萬, 咁冇可能扣
就算扣都係50蚊一個月, 但佢而家係扣咗100

你要諗下係咪有啲咩月費授權咗自動轉帳

hsbc 個hotline開24 年終無休
打去22333388
俾完ac no後講咩事 職員會轉你去相關部門
如果有atm卡
建議帶老人家去atm set返個電話理財號碼
唔係既話 職員乜都唔會答

我覺得似平安鐘 一個月一次每次100蚊

如果係銀行charge既會寫明charge
auto pay就係auto pay

另外 hsbc主要有4個户口級別
冇一個收100蚊
而且就算收都有得wave，就算低過最低存款要求

係，搞左一輪似係平安鐘
不過打完無人聽
似係好大機會呢方面
唔該哂咁多位

On99